9月6日 反濫捕 抗威權集會

【9月6日 反濫捕 抗威權集會】

#NoWhiteTerror

六月到依家，唔少議員、議助、社工都有去到各個現場，去履行職責，例如幫議員手係現場做野、緩衝警察同示威者之間既衝突、幫手支援被捕人仕，但係而家佢地都經常被濫捕，一個個被人拉上警車！
我地都知道仲有好多好多市民都係被黑警濫捕，所以我地都希望所有有良知嘅人一齊出席！！！！

日期：6/9/2019 （星期五）
時間：1930-2200
集會地點：遮打花園
Dress code：除咗白色衫乜都得
主辦：社會及政治組織從業員工會
(不反對通知書有待警方確認)

不過，集會物資方面我地希望眾籌，有望大家可以支持下︰
扣除眾籌平台行政費後，多咗既話我地會一半捐俾「612人道支援基金」，一半捐俾「星火同盟」，撐返一眾義士，而就算搞唔成既話，都會一樣做法處理！
捐款連結：

9.6 集會Telegram Channel︰

#NoWhiteTerror

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

Tui

pish

屌你咩又搞多個，97要入機場，你搞完又少一班人早起去壓力測試

我對再做壓力測試有保留，上次證實係失敗，且差少少攪到全軍盡墨。

下星期美國復會，黑警將會不斷拉人做籌碼講數。

咁都話失敗，癱左主要運輸十個鐘，你睇政府冷處理就知幾成功
最唔完美之處係搞到有手足要行十幾K，但可以改善囉..
去參觀去行街，根本唔駛驚狗

9月8日天佑香港萬人祈禱集會 地點：美國駐港澳總領事館

有不反我都覺得可以搞
大家話美國國會復會前要需要企出嚟
同埋831後咁多不公事點都要出

查明太子站真相

推！

Push!!

推左先

推一下

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。

撐

push

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
[b]香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！[/b

唔好搭地鐵

推！！

啲冷氣軍師又話送頭啦 查左點走未 唔搭巴士唔搭地鐵點黎

推一推

冇不反會比狗拉要考慮係咪如期舉行，星期六日有兩場重要戰役，唔好消耗太多人力

我地都理解，所以無不反的話我地會取消

黑警死全家

G持

走啦機場撚老撚奉跟機去機場架

強烈遣責黑警濫權濫暴 要追究到底

907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

唔好再推撤回或者林鄭上熱門

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推

無人提既
我都係岩岩先見到

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

大家幫手推推 已經努力做緊文宣

我都係依家先見到呀！！！！！

點解無人提

大家唔係撤回就收貨嘛?
推

已捐

到時見

完全唔知有…

推
呢個都要出
做俾外國睇

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號
送中仲未正式撤回 依家只係動議

求下你地睇埋呢篇文
大家點睇脫共？

但看上面撞左2場

機場真係無路可走
搭船都比人去碼頭等
行幾個鐘先出得返去

入去塞都要 轉一轉方式
個個揸車慢駛好過

2105 狗乸話 嗱嗱嗱着鞋嗰個唔好再照

屌 copy錯

9月6日 「反濫捕 抗威權」集會
日期：9月6日
時間：7:30pm
地點：遮打花園（正申請不反對通知書）

contact 唔到整日程表啲人

你地條命好貴
唔駛同佢硬拼
仲有好多選項可以做

黨鐵嗰個我都依家先知
去呢個啦

其實有禁制令

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

!!9月8日
美國人權法集會!!

麻煩大家盡力share文宣圖出去
Facebook IG whatsapp
最近收少左好多airdrop!!大家要加油返
貼連儂牆!!!!!!

9月8見!!!!!!

假如解決唔到撤退問題，真係博唔過。

記住我哋一個不能少呀

推下先五大訴求 缺一不可‼️‼️

如果唔怕抄身份證，其實無野怕..
行街食飯睇戲根本無犯法
只係而家班狗要截你ID無得唔比咁解

一定要 no gear，而且所有人都要 no gear。

出黎啊

幫推

推啦 去啊

解散警隊
沒收宿舍
停止出糧
審訊判監
血債血償
以牙還牙
以眼還眼
終生受盡制裁及杯葛！

點

解

無

人

元郎721黑社會打人其中一個FB搵到！！！羅嘉寶

咁少人講嘅

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

撐！！！一定要去！！！

全 部人 去太子站 送花 英文文宣 哭喪
搞大佢
不圍警署

推啦仆街 個個贏左咁撚樣

一定要去呀仆街

推佢老母

熱門呀唔該

906 遮打反黑警+太子獻花 907 機場交通測試 908 美領集會 913 獅子山人鏈

和理非一定要去呀